[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

本帖文由波台會員轟焦凍凍(已被BAM)授權轉載

將會極詳細分析劉祖迪(我要攬炒)之心理狀態及思維路徑

主要在劉祖迪曾經發布三篇鴻文中抽絲剝繭

為方便閱讀 引用部分將會係紅字 分析部分將會係正常顏色

3篇文章分別為:

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

【回應友隊全面控制100%資源決定】

【緩急輕重】

今日攬炒巴在連登發布一篇長文 為自己抱打不平

內容主要回應兩大質疑：

1: 被毆致受傷是否造假
2: 有無挪用眾籌款項(俗稱食人血饅頭)

辜勿論劉祖迪既所謂證據是否足夠消除大眾疑惑

係連登上隨即借住時事台最近兩周 不斷被波台踩到上心口既屈辱感(木耳 lunch等不斷被鞭屍事件)做東風

此文即刻被時事台當作還擊波台既神兵利器

係劉祖迪及時事台互相利用之後 得出黎既輿論效果黎睇相信佢已經重拾一眾Target audience信任

但係正如黃子華所講 我唔要你比番兩粒(魚蛋)我 我要你攞走佢果兩粒

攬炒巴當然唔只係想大家唔再質疑 而攬炒巴提出一個醍醐灌頂既問題係：但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？

呢一篇被認為係還擊波台狗既長文 不但係四兩撥千斤 直頭係乾坤大挪移

從呢一句睇得出 劉祖迪之所以感到委屈 比起受人懷疑 佢更不滿既係點解我攬炒巴要做埋重光團隊既擋箭牌?

將質疑輕輕一撥 撥到去攬炒巴真正有私仇既對象—重光團隊

重光團隊是何許人？

攬炒團隊於2019年6月成立。而Stand with Hong Kong團隊，就在我提出建立「中英聯合聲明戰線」之後，於7月眾籌成立。(早期稱作 與港同行團隊)
簡單來說，6月加入的數十位成員是元祖攬炒團隊，而SWHK則是後期加入成員組成的分支。其後兩隊持續融合，不分彼此。自此，我們索性以統一名義抗爭。
故此，攬炒團隊希望以五五之比公平分配資源，避免任何一方傾斜。恰巧，大眾投票結果同樣以壓倒性支持五五均分，而不是單方面控制。

簡單黎講 從劉祖迪筆下睇得出 佢眼中既重光團隊(SWHK) 只係一個靠住自己政治路線搭順風車(freeride)既旁枝

喂 你地重光只係一個幫手眾籌實現我攬炒路線(Phoenixism : coined by Finn Lau)既子公司 但係10月兩隊團隊分家之時 竟然話咩兄弟爬山 一野分撚左我地一半身家(千六萬)走?

你地重光團隊 唔係我攬炒巴要中共港共既得利益集團if we burn you burn with us 撚有人識你乜水?

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。

有咩可能我攬炒巴拋頭露面 平時知慳識儉 千六萬慢慢搣都夠去丹麥160次 要成為眾矢之的

呢班free rider自己袋千六萬 但係因為無公開身份而無人攻擊?

攬炒巴諗諗下都係唔得 再比多d hints暗示比大家知

重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊食飯會claim錢 你地要搞就搞佢 我一個崩都無claim過

更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。
我地無每個月燒幾十萬 = 重光團隊每個月燒幾十萬去lobbying推BNO你唔撚話佢地大花筒 走黎話我丹麥洗10萬好撚多?

如果SWHK團隊堅持全面控制100%眾籌資源（結餘約1,600萬)，為免糾纏不清予對家炒作，元祖攬炒團隊和我攬炒巴只能遺憾接受，並和公眾一起監察。即使資源被削至零，我們仍會咬緊牙關開拓新局勢。
最後，在前天的《反擊宣言》中，我們沒有說SWHK團隊半句不是。畢竟，兄弟爬山，各自努力，光復路上達者為勝即可。甚至，最終誰達致勝利都不重要，最重要是成功光復，於故鄉土地傳承香港民族之志，延續二百年根基。

呢到攬炒巴雖然非常君子 但係大嗱嗱千六萬 你同人食飯claim公數 又個個月燒幾十萬去搞BNO

而家BNO已經成功 大家就算唔幫我公審SWHK

但係下次要揀係攬炒團隊同重光團隊之間課比邊個 你應該要識揀囉

家長？無
金主？無
Patreon？無
Payme？無
乜柒都無，犧牲成個人生幫香港就有！

既然咩都無 點解會忽然提到課金來源?

睇返舊文節錄

假如將來因香港抗爭而失去正職，個人傾向開發新收入來源，如Patreon，糊口。我寧可調撥眾籌資金，聘請流亡手足、有能之士如全職設計師、國際法律師等，全職光復香港，加快進程。

呢到其實只係劉祖迪埋下伏筆 相信一個月內好快就會開啟patreon課金補貼一下知慳識儉 千六萬唔洗個個月燒幾十萬 開支又少既攬炒團隊

不過，社會資源終究有限，回復元氣需時。所以，攬炒團隊和我短期內都**不會**眾籌、募款，與大家共度時艱。未來（特別是美國大選後），我們才會開始考慮細水長流的資助模式。

美國大選已經過左 螞蟻單野我攬炒巴都知唔係好有說服力
咁啦 我貼返上年6月比人扑濕D相
信我啦 重光團隊先係大花筒 我真係有比人扑濕 你地要課就我攬炒巴

細水長流 光復香港

至於你問我你證明到上年比人扑濕 點解關我地今年要課金比你事 你攬炒巴到底咁耐以黎成功做左D乜?

Come on man, 你唔去問重光團隊到底成功做左D咩?

最終誰達致勝利都不重要，最重要是成功光復，於故鄉土地傳承香港民族之志，延續二百年根基。

[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

凍哥一個月前已經預視到今日

凍哥真心屈

做咩唔cap埋麵仔段專家推介

如果佢阻到快手上市，我就信劉祖迪

麵哥算係凍哥伯樂。

凍哥就係因為得佢賞識先向作家方向發展。

咪落credit畀條賤民啦

麵哥真心推介
@麵咪媽

一月排名如果無凍哥佢會憎死你。

攬炒巴 小雞巴

炒埋螞蟻連華爾街都洧底寫個服字
仲分化？香港人唔配有攬鈔巴

時事台手足點睇？

好彩我一路冇反過麵哥。

佢地對人不對事，唔會承認凍哥既智慧。。

些勁撚憎佢

你又知？

我分析緊凍哥心理。

你講凍哥定攬哥定迪哥定重光哥？

佢咁反骨 心照。

唉 得您條P牌仔推上唔到熱搜